其次，你可以通過地圖下方的兩個華夫圖，一目瞭然地比較舊地圖和新地圖的黨派傾向。 如何理解我們的重劃選區追蹤器|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2021年8月9日|FiveThirtyEight 
 它會擺動，傾斜角度會改變，甚至軌道也會改變，從而使地球與太陽的距離更近或更遠。 500年後的地球會是什麼樣子? 2021年8月9日|沒有直新聞 
 雲按摩指壓足按摩機的特點是一個平臺與一個傾斜的酒吧。 Irena Collaku | 2021年7月28日|大眾科學 
 它的生命被精心安排在了一寸之內，它的頭的每一次傾斜和微笑都像是在運行一個精心執行的程序。 為什麼花了這麼長時間才相信布蘭妮? 凱文·法倫2021年6月25日|每日野獸 
 泰勒-約翰遜說，弗里曼在每一集的開頭都有自己的聲音，他會引入一些細微的動作，讓他的表演變得真實可信——比如當他考慮如何回應他的搭檔時，頭向後傾斜。 《獨角戲》是一部名副其實的名人錄。 這就是為什麼它需要“真正的行家”。 Matt Hurwitz, 2021年5月20日，華盛頓郵報 
 像唐納德·斯特林這樣的“恐龍”，無論政治立場或意識形態傾向如何，都會激怒美國人。 大衛·馬斯喬特拉| 2014年8月23日|每日野獸 
 地球和土衛六的季節都是由於它們的地軸(北極面向的方向)相對於它們的軌道的傾斜。 一團雲在土星神秘的衛星上形成|馬修·r·弗朗西斯| 2014年8月17日|每日野獸 
 外出時，如果我們像往常一樣感到受到威脅，我們就會把頭往後仰，大聲喊道:“所有的單身女士!” 瞭解“Beyoncé選民”Kelly Williams Brown | 2014年7月7日|DAILY BEAST 
 正如伊麗莎白•沃倫(Elizabeth Warren)所指出的，這種向金融精英傾斜的趨勢，在布什政府和奧巴馬政府期間都曾出現過。 寡頭時代的黎明:政府和1%之間的聯盟喬爾·科特金| 2014年6月28日|每日野獸 
 解決方案就在你的指尖，只需簡單地傾斜一個玻璃杯。 容器:一個計算液體卡路里的智能杯子|每日燃燒| 2014年6月20日|每日野獸 
 只有在那頭被砍得血肉模糊、下巴翹得歪歪扭扭的時候，她才表現出那種使她樹敵無數的傲慢。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 然後，當我的頭髮散開並撫平後，我戴上了我的競選帽，儘可能地歪著頭。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 在昏暗的黑暗中，信使遇到了他，全速衝向他，把那串鑰匙撞到泥裡。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 他極其輕蔑地看著曼德勒科，魯莽地歪著頭，帶著厭惡的鬼臉打量著房間。 我們現在是朋友了，|亨利·哈斯 
 然而，有一次，我決定再也不向一位法國女士傾斜身子恭維了。 1807年和1808年遊歷了法國南部和普羅旺斯省和朗格多克省的內陸。 Pinkney